大J見字入：我公開挑戰大J，佢夠唔夠膽譴責湯文亮嘅言論？

致大J：

你作為近日冒起得最快的良心KOL，我一直都好敬佩你，依家只係好簡單要求你譴責湯文亮嘅涼薄言論，包括湯文亮高調屌鳩前線記者冇良心，同埋屌鳩大學生，依家大J你作為一個深黃經濟圈嘅代表人物，你有冇勇氣向呢一啲埋沒良心嘅狗屁不通言論割𥱊？你夠唔夠膽譴責湯文亮？你做到的話，我一世幫襯你啊哥間鼎點又點話！

藍黑湯文亮埋沒良心言論精要回顧：

推

點解唔去佢個page講埋

佢實睇住個post，我相信有人會貼上去佢個Facebook

湯文亮家族一個月收租都幾千萬。
如果大J個阿哥真係同湯文亮有關係，都唔洗扮黃嚟呃大家幫襯。

唔關大J事 應該要佢呀哥公開同湯文亮割蓆
否則唔好話懲罰 裝修都有你份

湯文亮唔係一個普通藍絲，佢係有財有勢，百億紀惠集團行政總裁，政商界名人，佢嘅涼薄言論，大J你夠唔夠膽公開譴責？如果唔夠膽，大是大非面前都做縮頭烏龜，你收皮啦！

請各位喺出post前貼多張日程表or文宣
咁文宣組就冇咁忙啦

咤叱歌曲投票link 👇👇👇

多謝巴打，大家記住做晒以上所有嘢！

如果大J夠膽公開譴責湯文亮，我一世幫襯鼎點，出嚟啊大J！

佢根本屋企就大撚把錢，出嚟扮窮真係好肉酸好痴線囉

煩撚完未

大J佢係始作俑者，見到湯文亮以上一堆言論，我想問一位走得咁前嘅輿論領袖，佢內心係點諗？佢覺得正義嘅嘢就要出聲，望住呢對埋沒良心嘅言論，佢點可以做縮頭烏龜？

佢唔出聲就被你屌懦夫，你都幾識諗

黃籃是政見。黑白是良知

比人踢爆自己老婆藍到黑梗係落足力出post打泥水仗轉移視線搏洗底,如果唔係第日去左日本無得做youtuber搵食

咁佢行得咁前，又鍾意踢爆，又鍾意伸張正義，唔爭在做埋今次，佢夠膽公開譴責湯文亮，我寫個服字，一世幫襯鼎點

駁唔到

"如果大J個阿哥真係同湯文亮有關係"
痴撚線,而家文革呀?大把手足D藍絲有親戚關係啦

你都冇籌碼會鬼同你玩咩

佢譴責咗你搵24個媽媽免費幫鼎點做宣傳呀可

咁大家平時講乜撚嘢黑警死全家呀？人哋老婆仔女可能都好黃，好有良心，因為一個黑警就要死全家？

我唔係針對各位手足，我只不過係針對大J，佢係最有可能食人血饅頭嗰個，大家唔監察佢，到時跟車太貼，你哋喊都無謂

咁都要批鬥？

拉

樓豬是咪個B乜鳩

樓主好撚幼稚。。

我只係一個普通網民，純粹見到大J佢係呢個時候食人血饅頭，叫手足懲罰佢阿哥間鋪，咁我哋作為手足，係唔係有資格問下佢屋企人喺咩背景？而唔係佢叫去就去？

咁樣就係監察？ 出黎講幾句就可以監察到？

我只係叫大家唔好盲目追隨KOL，呢個世界唔係未試過炒車。同埋湯文亮所講嘅嘢，基本上係有良心嘅人都要譴責佢啦，如果大J係黃絲界嘅代表人物，佢有咩理由做縮頭烏龜，唔夠膽譴責湯文亮？

支持

拉+block
好撚無聊

你講緊直轄親屬同個呀哥個外父咁點比較呀
如果你要用咁嘅標準我諗九成香港人都要同人親戚割席啦
依家又唔係民革玩批鬥遲啲會唔會連唔夠深黃唔出聲都要比人割
你可唔可以登報紙割咗你啲親戚先
同埋可唔可以解釋下佢食啲咩人血饅頭

依家分化撚真係多到嘔

又係樓主呀？
其實好簡單，個個都有批判思考，食唔食咪自己諗囉屌
文革連坐咩
合則去不合則去

沈旭暉 : 提防港共十大「分化」「散水」風向

大J見字真係唔洗理呢啲垃圾post
每個傻鳩開個post要你做呢樣果樣證明你咪好唔得閒？

拉

其實唔多黎黎去去都好似得一兩個咁落力
但開好多po想帶風向咁

呢條正撚，日日唱衰樓價大跌，轉頭叫個女入貨！

班 狗 最 怕 我 哋 咁 做

你一日開三個post chur 住大J JM9
正經野又唔推
人地呀哥個外父又關事
你又唔屌和你eat入面點解有「牛角」果D

[吹雞] 德國制裁港共聯署告急

之前有個自稱係黑警個仔大家都冇屌鳩佢仲阻止佢自殺啦
黑警死全家梗係講緊全家藍嗰啲，因為老豆係藍仔係黃只係極端例子

不推文啦

佢一日開3 個post 都唔知JM9

連衛兵再次出征
實有人親戚藍絲 狗 有錢人 係咪要繼一抄家打把

大J如果係深黃，佢認識嘅一位大人物湯文亮狗賊明顯係深藍，而呢一位人物唔係完全同佢冇關係，係佢阿哥嘅外父。

咁我點解唔可以質疑佢哋呢一家人？根本呢一家人係左右逢源啦，又深黃又深藍。

快啲！要搞到大J分家， 同家人割席

不推文

大家要記住當日中大喊住拎電鋸想衝出去嗰位犬二代手足

我地「別讓激情變遺憾」陣營一定要團結，唔好畀分化撚帶到風向

大J如果係深黃，佢認識嘅一位大人物湯文亮狗賊明顯係藍，而呢一位人物唔係完全同佢冇關係，係佢阿哥嘅外父。

咁我點解唔可以質疑佢哋呢一家人？根本呢一家人係左右逢源啦，又深黃又深藍。

我喺度強調，事件嘅始作俑者係佢先叫人去懲罰佢阿哥間店，佢用到「懲罰」呢兩個字，就要有心理準備俾人起底，睇吓佢阿哥間店係咩背景，我只不過係指出問題，如果J公開譴責湯文亮，我上面已經講咗，我會收回對大J所有嘅言論，兼幫襯佢阿哥間店一世，永遠做大J護旗手又點話。

分化post勿回
喺人身邊總會有幾個藍絲長輩
係咪個個都要公開屌柒佢哋先算黃

湯文亮女婿同開舖嗰個唔係同一個阿哥嚟喎

仲有好多 一日譴責一個 應該幾年都譴責唔哂譴

收皮啦 Benja

Btw 樓主on9

分化POST

我覺得咁睇啦 大J同湯文亮只係親屬關係
割唔割對佢來講根本冇分別 反而影響嘅係佢阿哥
你係就叫佢阿哥去割 叫大J割做乜鳩

成日都對黃嘅人咁嚴荷
你到底係想黃圈擴大定趕人走呀？
人地企出嚟出聲都要勇氣 你就再綁架人地要做乜做乜
我屋企人都係有藍 咁可以點呀
父母係藍都冇得揀 更何況另一半嘅父母
甚或是我呀哥個另一半個父母呀？

佢接受你嘅挑戰其實好無意義，就算佢做咗都唔代表啲乜嘢。呢個時勢佢絕對唔應該主動走出嚟辣慶人，認真佢已經付出得夠多。

真心問 湯文亮同大J有咩關係？

我黃到發金，我阿爸藍到黑，屋企日嘈夜嘈係我嘅事，你憑乜要我公開同我親人割蓆屌我個精主？你Fuck上腦？

湯文亮呢條撚樣，基本上我成個post都係主要針對湯文亮，再針對大J，如果大J咁樣都唔肯譴責湯文亮，你話佢仲有咩資格食人血饅頭

仲有，湯文亮以前係咁話樓價爆煲，依家啲樓價升到，佢係咁唱淡，同時佢係咁叫屋企人，包括個女買樓，呢啲人講一套做一套，可恥。

如果有人因為湯文亮一日到黑係咁話樓價爆煲而落咗車，依家諗起真係喊都無謂⋯

小學雞樓主食住條水玩追擊
無聊到 拉

煩夠未呀,成朝係咁開po

就係大J出完post屌a仔同b仔之後勁多依d post

阿哥個外父
你係咪弱智 咁樣連親戚都稱不上啦

屌
分化撚Block柒佢喇
正經野又唔撚做

咪撚理條分化撚

咪撚煩啦屌你老母喺度迫人表態

我係叫大J譴責湯文亮呢一啲毫無人性嘅言論，佢譴責完，黑就係黑，白就係白，如果佢唔夠膽公開講呢啲言論有問題，咁佢即係默認？

樓主冇藍絲屋企人真係幸福

有膽上黎開po之後屌人唔睇

都唔願去叫人回應

好撚無聊
死撚開啦

咁都要批鬥？咁你班咁既連登仔話事香港都係冇運行

點解要迫人表態，係咪想大J變到好達哥咁

全世界Block柒條分化撚
由撚得佢自己單機
咁大個人自由諗食與唔食喇

block柒佢冇用
佢一樣毒害其他人
應該見一鑊屌一鑊

請用不推文功能嚟回

因為樓豬主要想燒堆大J度
唔講以為係大J外父
原來係阿哥個老婆個老豆
大J喺黃但佢一直以嚟都唔會無啦啦公開遣責一個冇人識嘅藍絲阿伯啦

大J幫親不幫理，自己捉蟲

有親戚係藍有乜出奇呀，咁都好屌

可能佢係B先生

B生收皮啦

拉喇

點解你唔貼？

唔撚好幼稚啦
人呀哥嘅外父 關佢撚事咩
佢有撚得揀咩 講撚到佢自己外父咁款
個個都要譴責 人哋咪好撚忙
人哋唔係議員冇袋納稅人啲錢㗎
係香港人心甘情願比佢嘅 所以你酸乜鳩？
十足嗰隻ben鳩咁寒酸垃圾

請問你邊位呀? 用真身挑戰?

又玩分化

分化撚是日任務 - 大J

佢付出係好多，但佢根本冇家累，佢拍每條YouTube冇錢收的嗎？佢屋企全家根本就係極富有，依家走出嚟扮窮嗌救命話冇人幫襯？佢係叫大家懲罰佢阿哥，用到懲罰呢一個字眼，咁我哋作為手足、消費者，係唔係應該了解下嗰間鋪頭嘅背景係咩先？

如果佢鋪頭或者屋企人嘅背景係冇咩太大特別，我都唔會特登搞大件事，但係依家佢阿哥Charles 嘅外父擺到明就係極深藍湯文亮，係不食人間煙火嘅天龍人，係一個完全冇人性講仆街說話嘅人渣，試問我點樣去幫襯佢所謂嘅阿哥Alex 間鋪頭？Charles 係鼎點有無份，邊個知先？

不要再說了

ben鳩現形
屌你老母酸撚到
香港人鍾意比佢賺 你唔抵得呀？

其實都幾欣賞你可以打咁多字

不如你將心機放係推行動post?

我當佢哋冇關係， 大J會唔會譴責湯文亮民條仆街，梗係唔夠膽啦，

湯文亮呢個終極藍絲，係佢阿哥嘅外父嘛。

個陣怨婦味好似benja

Sor駁唔到，都係睇定啲先幫襯

得啦知你好關愛大J啦

忽上腦

都唔同你計大家成本唔撚同
個個開post挑戰邊個邊個然後就要同你去做你當你自己邊個
大家係目標一致但人地點樣去表達同行動係自己既事, 你同d軍師屌鳩前線點解唔點樣點樣有咩分別

我舅母個細佬夠係退休狗啦 我深黃又洗唔洗叩頭謝罪

份化撚咪又係驚人起底, 你估佢真係會日日幫趁咩

。

樓主係咪會捉哂啲深藍遠房親戚逐個屌

冇問題，我係提出問題嘅人，始作俑者係佢吹雞叫人懲罰佢啊哥間店，我作為一個好認真嘅網民，認真睇吓佢阿哥係咩背景，想問又有咩問題呢？

當然大家可以俾錢佢阿哥賺，但係經過呢一件事，我希望大家唔好跟車太貼，對住一班突然冒起嘅KOL，好似大J、Tommy 之流，大家要更加小心。

公道啲講樓主可能係湯文亮私怨撚
兩個月前都出post 撚湯文亮

都係果句， 大J唔係我最主要目標，我嘅目標更加係要大家認清左湯文亮係一個點樣仆街嘅人，呢樣野係今朝之前我都唔知道，湯文亮係一個財雄勢大嘅終極藍絲，佢每日喺度寫文發噏風，影響好多深藍嘅睇法。

突然冒起

你呀哥外父會唔會俾錢你洗?

我指「呢樣嘢」係指大J阿哥屋企同湯文亮嘅關係。

我主力係屌鳩湯文亮，大J係真係順手比我發現佢阿哥同湯文亮有關係，所以攞埋出嚟屌。

你要人公開屌咁你會唔會公開自己係邊個先？

唔係你走數又如何

大J唔好因為親戚就死攬

啱呀，我先唔理佢阿哥間鋪，湯文亮講嘢咁撚仆街咁賤格，係唔係本身都已經值得譴責先？

因為佢要上連登熱門
到時五毛可以變十毛

專登開post屌就真係有問題
信就自然信 唔信自然唔會去幫襯 洗撚你講咁多？

你老竇老母係咪黃 如果唔係咁你登報紙譴責佢哋唔該

大丁食人血饅頭呃view就勁

全家都深黃

點解你唔係直接屌湯文亮 而係叫大J 屌老奉同埋你邊位想玩共狗批鬥

實係瘋狂追擊就等於唔好跟車太貼啦

開個POST屌人老母 之後問人地敢唔敢屌自己個老母

你地反大J你地分化

點解唔關事 藍既必要割
好天經地義既事情黎
無問題

咁我兩個月之前已經出post屌湯文亮，至於點解今日咁嬲要屌大J，係因為比我發現大J屋企同佢嘅關係，大J同佢阿哥係兩個極端，食兩家茶禮，但係又叫人去懲罰佢間鋪，到底係咩玩法

樓主分化撚又唔敢自己郁手, 又要人地幫佢轉貼

心水清

完啦屌你老母
J撚完未

樓主係垃圾 比狗屌 完

即係咁
你個「服」字都幾撚惡
寫一個服字駛死人

繼續關注佢踩達哥扮黃睇佢玩得幾耐

sor9ry個app hang左
kill完app開過和你拉

遲下大J個表姨媽個四表嬸
個大姑奶個仔係fb鳩噏完
係咪又要佢出黎譴責
唔該針對返主線
譴責完對場運動有乜得益？

你係度 post 有撚用咩

我屌鳩湯文亮，屌鳩大J係呢個時候食人血饅頭，就要俾人屌，總之我會繼續屌鳩佢哋兩個

咁你咪唔好去囉 批乜撚野鬥其他人去唔去自己選擇啦

佢啊哥係扮黃定轉軚根本唔係重點，重點係佢肯歸隊，係企係我地呢邊

連登紅衛兵
用你D邏輯就全部講過涼薄言論就要全部黃既KOL就要公開譴責1次啦
你offer對賭就要對等啦,你仲要匿名
你就匿名話1世幫襯間野, 邊個知?
即係1日食1次 定 1世食1次?
都仲未計名氣之類既野,你要公開挑戰唔該就開返D公平既條件出黎先講野啦

我所以睇唔過眼，係因為佢依家出嚟嗌救命，話生意好差，叫我地手足去懲罰佢阿哥間點心店。咁我簡單起下底，就發現原來J屋企係好有錢，阿哥直情係百億王國駙馬爺，佢嗌窮，講真可以窮到咩地步？

當然我希望大J係真心企喺抗爭者呢邊，我都唔希望屌走佢，但係我希望可以警醒佢平時咁高調屌鳩人，佢要對自己更加嚴謹。特別係屋企人同身邊嘅人。

最後都係要講一句，湯文亮正一仆街冚家剷，湯文亮黑心死全家。

睇黎呢次係一個一個job咁接

總結
樓豬唔抵得大J咁好搵
樓豬=Ben鳩

唔係一次發言計錢

條賤種龜頭人日日抽達哥水，呢鋪重唔冚家剷？

same applied to 達哥

一日開4、5個post追擊大J
平時好日唔開個post
俾大J搞到無工開？
大J都彩你有味日日有人挑佢機都要受？

慳d啦垃圾
話你樓主
連基本邏輯都無
繼續兜啦，自己把呎就低到落地獄，睇人把呎就高到聖人咁

樓主叫你全家族出來拍片證明黃絲啦，唔係我點知你籠底係乜，開乜鳩post叫人做野？？？

咁佢可以唔受，但係我會狙擊佢，全因為佢阿哥係湯文亮女婿，而我係湯文亮是越私怨撚

湯文亮私怨撚

憑你咁既邏輯就話唔追擊人，笑死狗咩

慳d啦垃圾
話你啊樓主
連基本邏輯都無

繼續兜啦，自己把呎就低到落地獄，睇人把呎就高到聖人咁

樓主叫你全家族出來拍片證明黃絲啦，唔係我點知你籠底係乜，開乜鳩post叫人做野？？？

樓主證明咗你全家黃先啦

拍片啦垃圾

拍片啊樓主，叫你死鬼老母出來拍片啊

我就繼續狙擊佢哋，繼續監察佢哋，你咬我食呀？

果然係一個毫無邏輯既垃圾

你淨係講我，唔去屌鳩人渣湯文亮，果然係一個不分是非黑白嘅垃圾

樓主唔識答？？

wfc 見你咁積極做埋d柒野 咪同你玩過囉

咁同我一齊屌鳩湯文亮啦，你唔屌大J都冇所謂

分化

pull

pk dllm

唯恐天下不亂

樓主係乜水？你有咩資格挑戰大J? 真係好笑

你都on9, 你乜水呀， 你個"服" 字好巴閉？
大J 已經行得好前仲要求多多。仲有你成世食鼎點都唔夠佢地做一單生意多， on9先會應你啦

Show Blocked User - 羽田袋袋子

樓主要數就去返自己個youtube channel度數啦

大 J 一直在關注（喺佢架 Jeep 入面）

On9 仔

非常無聊

仲有中國14億人俾你屌呀 搵哂佢地啲名出黎逐個屌喇

No Sir

笑撚左，我比番個服字你

幫推

推呀

大丁哥因為運動淪落到住大埔牛屎村屋、揸架爛鬼 Jeep 已經好慘，樓豬唔好再逼害大丁哥

茄喱啡撼名YouTuber

鬼有成本咩

好慘呀 仲用左三十幾萬黎食沙律

仲有咩資格食人血饅頭，
你有幾憎佢？

必割大J
早兩日佢仲大大聲發文批鬥另一youtuber Benjamin的日本老婆係藍絲扮黃，人地根本只係和理非。
好心就解釋埋籌嗰30萬人血沙律去咗邊?
幫佢大佬買沙律?
根本就係分化L，騎劫L。

喂咁直接好咩

呢度三毫, 袋穩

拉多下先

我覺得你捐俾佢食沙律都係你情我願，都唔明jer住黎做乜

拉+block

你就係五毛，J早兩日仲大大聲分化人，而家俾人起底死哂狗。

拉，bye

唔同咁講，人地捐俾佢，可能出於良心以為佢會幫手做哂咩。
如果只係利用現時人脆弱之心去搵人著數，就十分PK，發國難財。

你講就係？

做人都有返d智商，應該要識批判，你唔知佢拿d錢黎做乜9，應該唔好捐，你捐得俾佢都預左係信佢個人，乜野利用人脆弱之心去搵著數⋯⋯

利申：冇捐

你無嘢下話，街邊坐輪椅捐咗之後發現佢無傷殘，然後話你係成年人要用智商? 發國難財，詐騙成份。

好撚多五毛 熱狗 入黎係咁spin

請不要再分化

Spin鬼到
大j Fb YouTube 完全冇跌

三毛辦事不力又要被拖糧

呢家你唔捐，佢拿輪椅車你呀？

所以香港好多善款最終變哂做行政費都無人會理。